我哋手頭上有八張好牌

嚟緊呢個月 (9月9日 美國國會復會前) 將會係最難捱
不過 唔好忘記, 我哋手頭上有呢啲好牌
有啲出緊, 有啲未出, 大家請善用

機場接機
民間記招
豪宅放煙
交通放題
攬炒英美
福建獨立